肥 妹 仔

好 好 砌

噉都叫肥?

飛釘喎

咁多脂肪

妹?